fifa career mode班球員 全部係雞係公廁呀！！

你老味
全部扮晒高貴
又思鄉又話對足球失去熱誠
最後咪又去轉會
撩你續約 又話唔續
臭撚！！！！！